[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

開過個post先上次條Tg link柒左

響應8月5全港大罷工，大西北平時搭鐵返工既手足小心唔好係元朗站擋西鐵幕門！

理由如下：
1. 西鐵作為大西北居民出市區既最主要渠道，元西一塞即刻癱瘓到大西北沿線鐵路，天水圍、屯門等5個站110萬人口無得避

2. 如果青山公路大欖段/荃錦公路/大欖隧道使用者當日響應慢駛，或者不幸壞車，大西北想出城就只可以行路/兜去大埔，有車既手足睇路

3. 如果塞元朗之前既站，狗鐵大不了繼續維持元朗至紅磡服務，港豬轉一轉車繼續好似前幾次咁有工齊齊返！你想攞正牌罷工真係難上加難，office繼續得一兩個人sick leave，唔通你黎緊日日sick leave咩大佬，但有無可能你日日搭唔到車返工先？事在人為啦

4. 咁可能你又會話，西鐵站站都塞唔係仲好咩，但站站塞既難度比只塞元朗可能更難！擋門既手足除左需要無比厚既面皮，更加要慎防又有暴徒入站拎藤條或者放煙花，如果唔夠人手足將承受極大風險依d野西北人唔係未試過

5. 咁點解唔塞元朗打後既西鐵站？好簡單，因為打後果d站少人上車，就算成功塞到，想有大西北人特登黎響應都唔容易

6. 鼓勵其他區更加多想罷唔敢罷既人企出黎，俾人知道成個不合作運動唔係得兩三條線孤軍作戰等紅媒無得再帶動d活動無人支持，民意逆轉緊既氣氛（FYI，東鐵如果大圍開唔到車，成個北區西貢區大埔區都要轉搭巴士小巴）

實際做法：
1. 每卡西鐵第三道門左邊有綠色緊急開門制，保護佢唔好俾人拉

2. 跌左野落路軌請聯絡車站職員

3. 愛上不衝門的你，但繁忙時間閂唔到門好合理呀

4. 參考隔離post，唔夠厚面皮既手足幫口同幫手應付可能出現既廢老/鄉黑/慈母/記者訪問

5. 要多人，多人，多人

6. 做緊狗鐵職員既車長、月台控制、其他人，做你能力範圍做到既野

7. 平時揸車返工既手足唔好經上面幾條路壞車

8. 其他區手足唔洗特登入黎，各有各做！小心各區平時自己返工經過既交通樞紐俾人塞！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

Tg group:

推 多你一個好多！

屯門公路。

Push

屯元天手足

塞元朗係擔心班鄉黑在暗，係背後捅刀

召喚元屯天巴絲呀

大西北人出黎喇

元朗手足希望你地小心，可能又有恐襲，今次唔可以再捱打 （要防火防棍防水）

幫公務員們集氣先呀
唔該宣傳埋8.2

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

Pish

錦上路荃灣西既話，屯元天巴難支援

考慮既其中一點就係就算有手足遲出黎，都可以搭輕鐵去愈聚愈多人

支持！
但要小心行事！

希望無事，自己住既社區搞成咁真係好心up

依樣我擔心狗鐵會學似調景嶺咁，切割左屯出去，到時兆康到紅磡暢通無阻

同埋其實不嬲有都空車係天水圍開 所以淨係屯門好似威力唔係好夠

元朗實被黑社會搞

8月5 大罷工

大西北

朝早日光日白 同埋返工返學咁多人 老實講我就唔信佢地再夠膽黎多次

Agger

元朗巴

一人一喼港鐵fashion show大賽

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

之前聽朋友講
架西鐵如果閂左四次門都閂唔到既話
就一定要清左架車
所以大家千祈唔好搞西鐵呀 一搞就好大獲

天水圍好過

做文宣啦 唔好阻門啦
聽下我講啦

沒有不合作 只有超合作

乘客無事應繼續行程

會到

唔使阻門

一人一喼港鐵fashion show大賽

俾你參考下

7.30「香港大塞車」事後整合：

1）需要口罩戰友塞門、亦需要無口罩人士做和事老
今日我係做和事老身份：見住塞門全部都係年輕人，而我返工look仲要拎住個飯袋，隔離有幾個男人女人係咁鬧啲塞門嘅人，本人睇唔過眼，同佢地冷靜討論，解釋點解佢地要返工時間搞港鐵。
過程中知道咗佢地唔清楚今日行動原因，亦都唔知香港哩幾日發生過好多大小事（e.g. 聯署嘅將軍澳車長被圍毆事件、追擊港鐵大樓事件......）
無口罩人 佢地唔會太防備 同會同你好聲好氣（親身經驗，當然前題我都要好聲好氣）

2）塞門戰友情緒可以平伏少少
今日聽過人講「明白阻港鐵行動，但抗爭嘅人態度可以嚴肅啲會更好」。今日我見到嘅好多塞門義士都好年輕，好有吉士，認真我係好佩服，因為你地敢我唔敢做嘅野。但可以避免同人對罵，亦都避免高聲歡呼會更好，始終都係進行緊抗爭行動，態度「嚴肅啲」，會有返「抗爭嘅形態」，盡量避免俾人覺得係「玩」緊。

（以上全為我親身觀察）

唔該講到明七點半就七點半爆啦 八點半先爆已經有一大班人返咗工啦

黑再出黎都可以宣布定全港停市

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

同埋元朗西鐵站搞嘅話唔知啲市民會唔會比較敏感

無去開個邊
你地討論下

諗定點拆

支持！嗰日即刻出！

[member]可以多一班巴打，8月5個日，唔好帶口罩，扮一般上班人士，平和其他人，當巴打被罵就幫忙出聲/member]

支持！！

留名

炮台山 鑽石山 荔景都有
咁分散會唔會唔夠人

元西？驚唔驚仆街白衫衝上黎呀 不如去荃灣西啦 可以叫埋荃葵嘅人

推 大家8月5號見
利申:元朗撚

8月5見

8.5 全民三罷

5/8見

去到依個地步，藍絲唔理解就算啦，本身做咩佢地都唔理解我地無傷人無違法，同白衫點同

你知唔知荃西已經好多人落車？
影響即刻小左好多
去到荃西先玩不如唔好玩

Push!

唔好阻人返工

[突發］無恥民建聯許有為 打壓言論自由 係安達邨群組維穩不斷del post 仲踢街坊出群組！

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

元朗小心

怕元朗就搞朗屏 點都要元朗前stop到

幾時先有人講去羅湖陪水貨客搭車

push

我冇嘢講
我唔簽嘢

兵分幾路啦

1塞爆車箱 遊車河
2唔唔到車就賴死幕間車間中間
3排隊嘅乖乖排隊
4狗黎到可以轉場去人多嘅站/其他轉車站
5重重覆覆重覆重覆又重覆
6唔舒服善用緊急掣

終於黎到西鐵新界西

到時見

可否盡量唔講粗口，等TVB無野報

咁樣做可以令到好多想罷但淆底既被逼罷工

除左西鐵 仲有屯門公路

唔好推

推俾屯元天人睇

8月5 元西見

推比元屯天睇

人黎呀人黎呀

推
西鐵站好重要

唔該聽日好去宣傳，

話比冇上連登既街坊知，

係要番工唔支持可以搭第二啲，
唔駛喺車站屌黎屌去，

唔想番工既可以瞓晏啲，

支持既兄弟姊妹可以落黎增加聲勢，

宣傳好緊要，貼傳單好，用口講好，
搵相熟 van仔司機貼張 A3 傳單喺乘客窗度都好，各出奇謀，

等街坊有心理準備，就算比人鬧都之前鬧，到嗰日大家心裡有預其，

謝謝大家

搞元朗應該會罰錢，留案底，太敏感

同埋本身已經咁逼 佢入唔到幾多人黎
黎到實打佢老母閪

元朗塞車圍住幾個迴旋處
保證癱到呀媽都唔認得

推
千其唔好咁做啊

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

倒不如…

721翻版咩
班牛屎佬夠膽就正
朝早咁多平民
再黎多次再多次民怨睇下政府點拆

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

手足支持

加油

記得要搞南昌站

行動post要置頂！

收到

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

8月5日齊罷工！！

【打工仔有任務】全港打工仔呼籲香港總商會不反對罷工！

置頂！！

記住唔好跌咗啲準備回收嘅玻璃樽落路軌呀，要麻煩啲職員幫我地執返就唔好啦

gun

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

推爆佢呀 塞撚死佢地呀屌

依樣靠大家合力啦，不過我諗好難避

其實我不嬲都係其中一分子
7月30返工果程車係咁問自己係度做緊乜

又想俾人打多鑊？停到屯公已經得啦

佢咁犀利到時我地再be water啦

要小心喎，隨時整多單施殺裂車
到時佢大模廝樣封元朗站俾班牛屎佬打人
同埋好易比人聯想起嗰日慘況，唔太建議簡依個站
簡錦上路或者天水圍站好啲

就係等緊大家去做返自己力有所及既野
香港人加油！

揀元朗站

不合作時，最好解釋行動
Show埋西鐵打人片
帶ipad播

屌
真係好想作地7點半黎打人
唔黎正衰仔

大佬我都想搭車返工呀，依家咪點出個嚴重性叫人唔好做

天水圍站後面有多條軌, 即係西鐵可以直接係天水圍站調頭,
所以要唔舒服就一定要係天水圍,朗屏,元朗站

終於有人研究車手路線
歡迎開post講多d因為其實我都唔係好識

人夠多就唔怕黑，光復元朗，黑都係縮埋係條村到，黑都係收錢做野，唔會亂搵命博

係荃西玩算啦
屯水元錦好多鄉黑玩幾分鐘都話
你玩多個半個鐘又出來棍打
真係唔想有人去玩

南亞仔有咩高見

認真，要撕既話你講果兩個站一樣撕得，根本西北5站就係互不分割，屯元天人唔係未試過
參考前文提要，考慮返成效我覺得元朗會比較好

出南昌美孚

元朗圍村仔無咁早起身

元朗唔得咪朗屏 夠晒安全

推!!大西北同西鐵先係由721開始最大影響既地方,一定要搞一搞西鐵,唔好比人返工

頭兩個已經夠死，錦河路果個唔夠前兩個重要

唔撚驚撕殺列車

上次係有預謀對街坊

今次預撚左，但大家裝備要乾淨 要乾淨

唔好被狗逗時又要番狗屋

我唔撚驚，會自衞一定還拖

天佑香港

各位師兄師姐 加油

收工試過落迴旋處 巴士撞左

塞撚到hihi

但唔洗撞 你車手係咁loop應該都塞到傻

佢地白衫出黎先好 朝早人多 打返轉頭

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

我係屯元天嘅人 你估我唔知朝早繁忙時間架西鐵喺天水圍已經迫爆咗8 9成，到元朗已經full咗咩 大家都係同路人，你態度可以好小小囉

一黎我驚元西班牛屎佬又會衝上黎，二黎喺元朗搞我覺得班手足有可能排隊都上唔到車，如果唔上得多，有可能比人推落車。想真係有影響，點解唔喺天水圍搞，天水圍都勁多人，一定上得多過元朗

荃灣西唔算多人落，係美孚先最多，可以揾埋荃灣班人，多啲人好啲

我都覺天水圍好啲

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

pish

唔好分散啦
所有人去返地鐵塞
驚唔夠人

..

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

光復香港 時代革命

再推

屯元天人 8月5日 準時返工
元西見

我明你原意，但心理層面上佢地會對上次元朗嗰單野好大陰影
我地就唔驚姐，我嗰晚同百幾個義士喺上環返嚟朗屏落車同佢地玩過TIM
但其他普遍市民唔係個個都好似我地咁，前日嗰班柒頭藍絲已經係度吹風話我地無差別阻礙市民返工，佢地專登用呢啲字眼嚟將我地同班鄉黑掛扣
我意思唔係因為藍絲嘅反對而有所顧忌，而如果達到相約嘅成效，揀第二個站做會好啲
但若果最後都係喺元朗搞，我都會支持大家嘅行動
有咩結果，都絕不割蓆

光復香港，時代革命

講成效的話
如果搞天西
狗鐵大可以將元朗/朗屏站變總站 直至出九龍
咁變相淨可以搞到屯天人 元朗人無事
如果搞錦上路 大家都唔方便散
如果荃西 好多元屯天人都係度落車 無意思

拆唔係拆俾藍絲聽
係拆俾 藍絲講緊偉論時 側邊嘅人聽

我覺得首先語氣同用詞要小心
好多時見到手足語氣上差少少，未聽內容第一反應d人已經無耐性聽

要同佢地重申返不合作運動係為左俾壓力政府去回應五大訴求，依d事同佢地下一代息息相關，如果政府繼續無視的話佢地搵幾多錢都無用

另一個重點係真係要多人，唔夠人的話手足會承受好大壓力

1

點解唔係錦上路?

2

有幾個concern:
1. 錦上路交通唔方便，亦都近鄉郊，大西北情況咁複雜，都擔心有起事無得be water
2. 錦上路一但塞，屯元天未上車既人到時難以增援/幫口
3. 錦上路少人上車，萬一塞車堅持唔到，狗鐵大可以飛左錦上路站直接由元朗駛去荃灣西（依點荃灣西都係同樣道理）

就係想叫大家圍住轉

第三個可以塞西鐵站同埋上大欖

3

4

5

pish ar

又想害死人

你依d失敗主義就真係害死人

推
支持!

推推

睇下多唔多車啦，如果前兩個塞死，無元朗車過到凹頭，得番錦田啲人可以去到錦上路或大欖。同埋元朗塞爆已經夠大影響，應該會倒塞番上去。

總之博愛迴旋處一定係最多車經過既位，天水圍出市區既巴士都會行呢度。好擔心果日啲人會阻住人番工

關於８月５號迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家 :

多謝巴打

幫手推幫手推, 要多D人出嚟練車~

博愛最重要呀
大家唔好圍住轉

聽過啲人叫塞門義士要俾壓力就去港鐵大樓同政府大樓 唔好搞到普通人

*可以同佢地講做過晒 港鐵大樓 政總 立法會 乜乜乜
但政府同港鐵都唔出嚟面對

*然後道個歉

同埋都可以叫佢地轉其他交通工具或者聽港鐵安排
至於如果其他公路有壞車依d我地都控制唔到

西北撚

人呢

車手留意

真

一定到
大家記得講 我地支持你!

多謝絲打

記得唔好落單！約埋朋友一齊黎！

約埋朋友一齊搭西鐵翻工

再推，要人呀！

5號見

仲有輕鐵站
輕鐵可以出天水圍同元朗

間接team kill

天水圍人表示100%支持

相信好多手足都係等緊一班同伴去不合作
大家一齊加油

6

7

8

9

10

大家正評完幫手推下

無錯
無人叫你一定要搭港鐵

爹親娘親不及鄉黑親

淨係留正評唔幫手推咁樣好咩？

馬鞍山狗屋既手足小心

110萬人無鐵搭點算

我好想返工呀！！！

屯元天搞分散唔到炮山鑽山既其實
塞荔景要靠荃葵青啦，大西北唔塞元朗的話d人去到荃灣西美孚轉晒巴士去九龍返工

唔好唔推

推多幾下ok?

同熱愛這遍土地大家遍地開花

巴打講得好岩，今日開始會有airdrop

不推不是人

110萬人一齊逼巴士

咁屯元天咪又有巴士，大多人番工都係市區，集中塞市區會唔會比屯元天有效

我都黎

謝謝兄弟姊妹

天佑香港

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

咁咪110萬人齊齊搭巴士
我地都推薦左幾條行車路線，如果大欖、青山公路大欖段、荃錦三條塞晒，全港7分1人真係唔洗旨意返到工，我想問返塞市區邊個站你可以咁肯定有依個結果？

不支持
但不反對
其他區見

唔係話唔塞荔景，但荔景約7:30，屯元天人7:00要上到車過去幫啦，大家各有各做無衝突

支爆咁大獲

多謝你
記得叫埋你d fd一齊搭西鐵

拜托大家唔好遲到，市民本身已經提早出門口避緊

無雙普選講咩都係假

都感激你幫手推

撚

大家記得準時

爆

8月5日我會罷工 到時見

依樣靠咁多位手足準備

我想返工咋

返工都留案底咁大家唔好返工啦都係

多謝巴打既資訊

驚春咩屌

手足到時見可以既話幫手air drop文宣

佢

錦上路好少位上到車
不過D人鍾意返工夾硬迫上車搞到車門關唔到都唔奇

浩南哥
唔好斬我

唔好呀停呀！

上次睇post話西鐵係最完善嘅鐵路 全部站都可以雙向行駛 變咗要用好多人先塞到
唔係話各有各做唔好 但始終不合作召集到嘅人無咁多 集中係一兩個站成功率大啲

元西見

老細： 我：
：去撚左邊？唔撚洗做？
：有廢青黃屍塞鐵
：無巴士搭咩？

：無西鐵唔識返工，sor9y

推
但會唔會搞巴士廠?

明白既，但事在人為啦，無理由未做就話唔得，大家各自爬山啦，我相信兩者其實無衝突

講起塞，火車連月台幕門都無可能更好塞，沙田+北區+大埔=120萬人，大圍有野跌左落軌就要重演山竹

幫手air drop

你都係

依家暫時收到既資訊有元朗、荔景、鑽山、炮山
南昌可能要靠東涌朋友？

110萬人無鐵搭就慘

幫手推呀ching

兼全港不合作

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

如果大圍站都有人咁做就大件事
北區大埔同沙田120萬人無得搭鐵出市區

外國手足歡迎幫手做文宣

醒啦香港人

大家一齊加油

正一食屎狗

香港人加油

靠其他平時搭巴士既手足自己安排

呢條路日日都不合作 唔使幫佢諗

塞元朗係好，但兄弟小心鄉黑

推撚死你

我再推

朝早咁多人我唔信佢地敢出黎

千其唔好咁做呀 好大獲嫁

完全正確！推！

唔好推!會阻到港豬返工

85罷工

好想睇屯元天大塞車百幾萬人啊

715見

遍地開花

輕鐵啲行人過路處好危險，記得過馬路小心慢慢行

推爆作

咁屯元天出去得返大欖咁濟

小心白衣人

如果因為驚鄉黑就唔出黎，咁大家真係中晒政府計

罷撚死你

我再三推

8月5不出來
8月6出不來

唔知點推俾其他地區手足睇真係唔好咁做

港豬行元荃古道出市區無難度

一齊罷佢老母

唔好再推啦你地

警告你地老龍同屯門公路同大欖唔好死火

依張好靚絲打可唔可以幫我地整文宣

各有各做

推到多啲屯元天人見到

依個反而我覺得唔洗，因為目標都係阻市區方向

TO: 八月五日 準備塞鐵嘅人（必睇）

推this

就係驚所以要多人

輕輕一推

好想一次過見曬屯元天手足啊

千其唔好再推

加油

約大家一齊元朗見！

千其唔好！

大家到時去做和理非講句支持都好！

可能落雨，諗下帶唔帶遮啦
其他裝備就唔太建議帶
始終大家都係返工姐

絲打個名見到都覺得臭

依個岩呀元朗真係比較好

全大西北人民站起來

大家幫手airdrop

唔好呀想返工

推爆佢

唔小心㩒左負評

塞埋屯公

靠車手出手

8月5 準時見

準時見

#我會參與罷工

推！

屯元天人小心

一齊返工

就係差你一個咋

光復香港

依個真心對手足好大鼓勵

再三推

收撚到未

林鄭正臭西

依樣好岩，真心大家唔好亂帶d咩，我地出黎返工嫁咋

一齊加油繼續推

白衫邊到起到身

推俾身邊朋友呀記得

好似仲係好多人唔知5號7區集會

好靚

推啊

叫埋朋友一齊搭車返工

巴打到時見

咁大家要繼續推俾多d人知依件事

7點15咪撚遲

五大訴求
缺一不可

叫埋朋友黎

多謝巴打繼續推俾多d屯元天人知

叫埋朋友一齊黎之後3點屯門見

已經叫晒d親戚朋友到時一齊準時返工

大家返工姐，佢地唔會發癲既應該

推 塞得愈耐愈好 希望唔好咁早散

輕輕一推

我推呀

無事啦唔好自己嚇自己

班

唔好停呀

sure 有gp?

其實我都係自發整咖咋
同埋之前諗到仲諗到另類文宣既方向
可以入黎睇下

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

推到所有屯元天人都見到！！

Push push push

再幫你推

推上去 推上去

孚你呀

有group呀已經有千幾人係入面

大家出盡力推

Pish pish pish

多謝星期一

無問題

俾多d人睇到

唔好俾佢停

8月5 塞爆佢

再pish

放底粒膠講幾句就以為自己巧威威，食屎啦你！

對不起 個朝要陪老婆睇醫生 不能幫到大家
不過小弟要由元朗出尖沙咀

要早少少塞,7點開始就差唔多

光復香港
時代革命

贊成7點開始遊車河

唔好俾我番工

唔好搞輕鐵 用私家車阻一阻路軌就收皮

推一推你老母臭hi

一齊集中火力七點開始攻元朗站， 令到西鐵single point of failure，已經運作唔到

大西北人一齊去元朗西鐵站返工

老

返唔到工點算

lm

大家遇到緊急情況要保持冷靜

我再再推

我再再再推

屯元天全民訓西鐵月台地下

我再再再再推

1 2 1 2呀屌你老母

推呀

仲等咩大西北人

85見

除咗依個post之外無人提嘅

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

push
大西北需要大家幫忙

推撚爆佢

推俾多啲人睇

我唔撈啦

點解唔屯門或天水圍塞
貪元朗有鄉黑 會比人打？

咁去天水圍呢

鄉黑要黎既話邊個站都近圍村，邊個站都無分別

咁咪朗屏至紅磡
屯天人轉輕鐵入元朗繼續返工

繼續推

屯門公路有巴士專線 要塞就要早啲

屯公要靠有車既手足
7點15依個時間比市區早左15分鐘，避免有手足想出去荔景增援而去唔到

今日去發夢既手足要小心

星期一見啦大西北人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

遮地開花

Pishhhhh

真係要停曬啲鐵同，屯公同下路先好
有下路啲公司仲可以屌人唔返工
要靠車手巴絲
鐵就要停鐵唔係浄塞站
要真正冇路可行咁先可以畀啲人大條度理唔返工

官商鄉黑警

遍

各位手足今晚睇路

安德魯葡撻要排好耐
但都唔夠香港人等五大訴求回應咁耐

靠巴打幫手推俾更多人睇務求遍地開花各有各做真係

車手, 學神, 學生, 巴打們做嘢

自問公路炸彈不妨出一出嚟練車

介唔介意specify埋地點
元朗
荔景
炮台山
鑽石山

收到風仲有大圍

我有俾稅你嫁！！！！！

支持！求下大家幫我罷工成功！！！！！！慢駛 壞車etc！！！！

推俾更加多人睇陳伯都打真係正仆街

【迷霧】8月3號晚最大謎團！

我地都需要絲打你現身幫口

聽日手足小心

黃大仙街坊好撚慘

拜託大家唔理你地住邊，星期一朝早一齊去返自己社區既交通樞紐關注不合作運動

以西北為例，110萬居民想搭鐵出市區一定會經過元朗
北區大埔沙田120萬人搭鐵出去又一定經大圍

依兩個站+其他連接市區既公路塞左真係7分之2香港人有藉口罷工

千其唔好

呢個時勢
加上咁多次不合作運動
要明就一早明咗

我地基本上唔使點講道理
互串就得啦㗎

兩樣要做 先阻門
再入一班入去起哄
再用偷地拉制
記得戴手套

記得君子動口不動手
不過如果人地動手真係除左拉緊急制逃離車廂之外唔知可以點算

講番句。。其實零售業好多都係輪班
如果好多唔同大公司既sales 咁不幸地
每個shift 既同事都返唔到，咁好多鋪真係會開唔成嫁🤫變相被罷工🤭

多謝巴打建議希望更多人睇到
好撚心up

希望全香港人都意識到其實每條返工路線都有佢既命門

Hi錯左負皮

開依個post唔只係為左大西北人
真心想其他地區既人都搵到佢地要小心避免擠塞既車站

唔怪得咁多負皮，原來有兩個係我地既

覺得每日都好沈重

大圍要人呀星期一

上次去人影都無隻唔使排另外死八婆果間就派撚到仆街

Pish

唔好搞啦

everybody step up!!

快d推爆再搵人開新post啦好多人淨係識睇熱門

仲有講到口臭啦北區大埔沙田人，幾時肯去大圍呀
120萬人呀依度

話我引戰狗都咁話，你班新東人依家係咪咁中意返工

我未鬧夠呀，火車連月台幕門都無，講左d咩唔該自己參透啦

.

你班黑警點撚解可以訓得著？

含撚啦你扮傻

死八婆

推呀

真係千其唔好

推呀出盡力

加油呀大家

新一頁又要鬧你班北區大埔沙田人，120萬人係咪個個都咁中意返工

話我引戰狗我都要講，東鐵無月台幕門，大圍唔小心安全既話真係120萬人出唔到市區想罷無藉口罷既手足係度等咩，約時間返工啦

五大訴求 缺一不可！！

大西北 assemble
8月5日
7:15 am

1 2 1 2 郁啦你老母

有無手足有data upload文宣幫手推下

荃灣咪塞入屯門方向囉, 入去無車就唔會有車出到黎

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

屌左咁耐終於有人認真分析，仲要分析晒咁多區

當然唔係啦 我番工日日行屯公 你話塞，慢車 頂多都係10分鐘內搞掂 係要真係專登塞/有交通意外 先會癱瘓到

你啱
青龍頭橋得兩線真係要好小心揸呀
個到一塞就汀九橋又上唔到 想深井走又走唔到

青山公路沿途景色好靚
有時唔覺意就揸慢左望多兩眼個海景
有時屯門塞咗我會行青山公路避

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

十幾架車死火唔知拖車罷唔罷工呢

理柒理，朗平啦

記住塞埋大欖呀

樓豬今晚開post 2

有車既 去朗天路

唔好呀 朗硬路一塞就全個天水圍收皮嫁喇 千其唔好呀

今日出咗去 喺街整 有啲遲

爭你呀

麻包袋

TG:

吖又係喎
咁唔好經
朗天路

聽朝見！

0715見

聽日有冇得被罷工就靠手足了

新工淨係可以被罷工

如果早出可以過埋南昌
或者參觀屯門泳池巴士廠

推
大西北真係好有需要搞，之前次次不合作都冇人搞

唔好以為街坊實無死 經過呢幾晚 好快又會擦槍走火

勿忘街坊當初會落樓 係因為無理搜捕加暴力 之前已經流過無數血了

呢幾晚太精彩 打完飛機麻煩進入真聖人mode

唔好雄左個心 勿存僥幸心態

推下先

5點 頭班車開始搞呀 屌
個個post都7 8點先開始
啲人都返晒工啦

支持塞西鐵 發夢夢到身邊朋友都想被動罷工

大大力推

有冇文宣可以塞緊個陣
講比車上既人聽

推推推

用力推

早d 起身啊 加油

聽日要多人啊

Pishh

push 出嚟呀手足

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

我冇野講

推！！！

屯人715都上左西鐵啦

光復西北 時代革命

帶埋長傘,行山杖

咪撚輸比將軍澳黃大仙呀

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

聽日見

差唔多訓啦要

著番工衫又好 黑衫又好 要戴口罩 認自己人

利申：元朗人

我都淆聽朝又有黑社會，不過佢地應該冇錢收就唔會郁？總之，元朗西鐵站見！

Post 2: [最後召集] 屯元天聽日超合作既你請入

元西7點要人。

新界小心，要防具

訓唔着

推呀屌

手足可以推埋去我地post 2度

1001

See u

[要人！］8月5塞東鐵綫

手足幫手推埋post 2

西鐵線有某d地面線上面係行人天橋
個d位搞事成條西線癱硬
不過好危險 我唔敢講咩位

Posh

屌pish

咩今時今刻你覺得全香港仲有分別咩

咁幫手推

訓唔著 幫手推